大家試過畀人改過咩d花名

我先：肥龍

肥誠哥

咁石子雲個花名係咩

火水哥，火腩哥，火雞哥

活塞男 蛇精男

喂

肥仔 死肥仔 死毒肥仔 死矮毒肥仔 死矮柒肥仔

石子宏

柒頭皮

維園霆鋒